有無人認得呢兩隻popo

自推10連

1

2

3

4

5

6

7

係唔係果個青頭仔？now果個？

8

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

第二張唔撚係拎住對講機講野咁撚揚下話

毅進仔智商

佢地叫手足做

示威者

自推開始

push
一定有佢d朋友認到

推

自推